有冇人等緊Pokémon Master

一定重課

一定重課x2

一定重課x3

一定重課ｘ４

但唔知d精靈係抽返黎定捉
有冇人知

有無多d info?